《浪客劍心：最終章》The Final / The Beginning

真人電影《浪客劍心：最終章》根據原著完結篇《人誅篇》改編，故事以明治維新初期為背景，講述了幕府末年“殺人不眨眼”的主人公緋村劍心（佐藤健飾），在明治維新以後發誓“不再殺人”，下定決心開始流浪生活，通過與薰的相遇，以及與宿敵的戰爭，逐漸開創和探索屬於他獨有的生活方式……

映画「るろうに剣心 最終章 The Final / The Beginning」

映画「るろうに剣心 最終章 The Final」：2020年7月3日（金）ロードショー
映画「るろうに剣心 最終章 The Beginning」：2020年8月7日（金）ロードショー

原作：和月伸宏「るろうに剣心-明治剣客浪漫譚-」（集英社ジャンプ コミックス刊）
監督：大友啓史
主演：佐藤健
製作：映画「るろうに剣心」最終章 製作委員会
制作プロダクション・配給：ワーナー・ブラザース映画

當年第一次睇追憶篇好震撼下

等左好耐

神級OVA

果時細細個第一次睇到d咁血胜動畫

平時動漫都係一般少年動/漫畫FEEL，套OVA就轉晒畫風玩寫實係咁噴血。

又嚟上下兩集？

等左好撚耐

條trailer一入歌果下

係
拍晒人誅加追憶

邊個係雪代巴？

佐藤健同劍心真是MATCH到唔MATCH

目擊情報：有村架純
網民FF：橋本愛、奶遙、戶田...

下巴插入去抽出黎個畫面

追憶篇

一開波比古清十郎一刀將個山賊斬開兩邊
之後同劍心講自己略懂劍術

最尾嗰招，天翔龍閃

如果之後拍埋北海道篇就好 劍心有新招 27頭龍閃

型到起雞皮

追憶編既bgm簡直係動畫界既神作

難得3套真人版都好撚好睇

仲記得之前真人版電影已經出咗雪代巴個背影
wiki話當年因為連載問題搞到人誅篇冇動畫,今次算唔算係補完返當年個遺憾?